[7月神作] Re：從零開始的異世界生活 第二季 討論區 (11)

我一定會救你的。菜月昴擊敗了魔女教的主教-貝特魯吉烏斯·羅曼尼康帝的“懶惰”，並重新開始了在愛蜜莉雅的職業生涯。兩人在克服艱難的告別後終於安定下來，但這是新動蕩的開始。前所未有的絕望危機，無情的現實在襲擊。這個男孩再次面臨著可怕的命運。

從王都帶著避難村民歸還的昴與愛蜜莉雅，與女僕法蘭黛莉卡會談後決定前往「聖域」一探究竟。然而愛蜜莉雅卻在踏入聖域的瞬間昏迷，醒來後更被告知已無法離開聖域。被迫進行「試煉」的愛蜜莉雅與意外獲得「試煉」資格的昴面對陸續降臨的危機。昴必須在困境中找出正確選擇，拯救被束縛在禁書庫中四百年的精靈，締結永遠的契約。

STAFF
原作：長月達平
角色原案：大塚真一郎
監督：渡邊政治
系列構成：横谷昌宏
角色設定・總作畫監督：坂井久太
音楽：末廣健一郎
音楽制作：KADOKAWA
動畫制作：WHITE FOX
製作：Re: ゼロから始める異世界生活 2 製作委員会

CAST
菜月昴：小林裕介
愛蜜莉雅：高橋李依
帕克：內山夕實
雷姆：水瀬祈
拉姆：村川梨衣
碧翠絲：新井里美
羅茲瓦爾·L·梅札斯：子安武人
菲魯特：赤﨑千夏
「劍聖」萊因哈魯特·範·阿斯特雷亞：中村悠一
庫珥修·卡爾斯騰：井口裕香

劇透四重加密啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦

請馬上
BLOCK咗asdgbhyn
#47840

再講多次

今集明知係魔女都照J嘅雷姆黨只係享受被喜歡同享受被言語鼓勵
唔係真係鍾意雷姆嘅
真正嘅雷姆黨要好似486咁 拒絕假雷姆趕佢走

臭魔女既表白 感覺上太快 將最後果幾分鐘比埋佢慢慢講仲好
我仲諗住佢係表完白 等486答佢 咁樣完上半季仲好
不過好可惜 好難同工人姐姐表白相比

請馬上
BLOCK咗asdgbhyn
#47840
劇透撚

咩工人姐姐

有無emilia version

憤怒教新po留名

多娜船

abandon ship
abandon ship

對EMT始終如一

未有人畫

我頭先問左呢條問題
問題無可能玩哂所有路線
每一個選選都會係一個分歧點
n個選擇x n個選擇x n個選擇x n個選擇x n個選擇... = 無限....
咁姐係endless loop...
點都破唔到關?

有巴打答要死成萬次
咁強欲IF係咪卡係第3關

瞓之前留名
好野終於追平心念神域

比多次機會做選擇
要本身係多娜教既
仲要確實知道會有咩後果先好投
繼續係多娜教既
多娜臭BITCH 欺騙我感情既

多娜教教徒留名

可能係以前做得太好 對今集表白期望太高 無咩震撼場面
完全比唔上上季 工人姐姐表白

多娜段表白 完咗全場dead哂air
得掃把佬善心打破零回覆

聲優表現黎講
真綾>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>水瀨祈囉

lm

咁兩者好難比較嘅……… (各方面

btw叛教可恥

第12話作者長月達平在推上（@nezumiironyanko）的實況解說（摘選）：

1、今天9/23是艾米莉婭的生日。長月昨晚就表示，要不是疫情，本來今天會是第二季最終話。
——從4/1 486的生日開始，到9/23 emt的生日結束，本來是正好的、完美的安排。
（新編集版最後一段就已經是第二季內容了，所以算4/1開始沒問題）

多娜好正...

因為我覺得佢唔係想帶出震撼既感覺 , 而係想我地好似其他魔女咁一樣無言同顯示佢對好奇心痴撚線病態既程度 .
我反而覺得好成功

關於最好既未來
之前巴打都講到
一來行晒所有結果 搵出"完美"既方法
點係完美就486自己定義
佢覺得唔夠好 就可以立即reset
落雨 唔係自己想要既未來=reset
詳細可以睇強慾if

就算唔講聲優 個畫面比較同上季表白果集比 比人感覺差好遠
今集個表白 講得快都算 講果陣仲要不停圍住臭魔女轉
轉完 表白完都算 我以為會有一堆蝴蝶飛出黎 點知都係無

咁又係
聽佐真綾都差唔多廿年
鐘意都十幾年以上
水瀨祈就RE0先開始注意
最多鐘意四年倒
係幾唔公平既比法

只係個魯魯修嘅頭腦

ok thx
但仲等緊20卷出先睇
應該唔睇if住

依幅圖個原型係咪我妻由乃認得個動作

藍絲帶開始識水瀨祈

係

我最早都係神大人開始認得
但真係鐘意就RE0開始

下集好似係一月先有？
唔想再見到個臭魔女了

仲有最後1集
呢個位完會比人屌死

下個禮拜仲有一集
Satella正式出場

憤怒

9 我個得有d馬後炮
明明睇時覺得係試煉失敗 救486後 叫佢入黎傾下計

雷姆福利回(X
水懶折福利回 (O

好掛住雷姆

第二試煉入面 puck同劍聖講我與那個男人同罪
係指邊個

maaya 姐姐真係聽佢唱歌聽左廿年
好鐘意佢把聲
牙祈 呢幾年都進步神速 各方面

鍾意動畫嗰個畫風多啲
上面第3張嗰係動畫畫風
有啲型格，但又有少少可愛喺入面
好正

希望有多娜角色歌

動畫黨覺得今集好睇到癲

所有玩game曾經專登揀明顯係錯既選項既人都係多娜
by長月

青豬做大細翔子我覺得都幾出色

印都中佢唔接歌色歌唱 好似係

期待緊下季套瞓覺魔王城
花式撚狗

一開始486型到痴線

死幾多次都要救晒

大機會係伏筆
唔太確定
留比下個答

講咩架
呀祈仲有很想大聲說出心底話
入面扮啞叫聲都幾正
十足今季ptgf入面個emt咁

動畫黨表示 詳見強欲IF

所有路線係無可能因為理論上係無限，但486的可能路線應該係有限數GE

男主掛
就係咁簡單
無保護好emt

冇人畫黑EMT

有冇莎緹拉

強慾獸進化

強慾魔女獸

(請配合食用)

我覺得好成功WO，多娜就係魔女就係常人理解唔到的人
比出黎的感覺唔應該係震撼

係轉得太耐個到麻麻地

冇

佢不停自轉自high個下其實我睇到好老尷

應該就係想表達佢淨係陶醉喺自己個世界入面
淨係會諗自己想知道哂所有嘢
其他嘢全部唔理

唔睇畫面 淨睇字幕+聲ok

當哂佢地成班白卡婆睇 就ok

10月出個陣 過隔離post 再討論

直觀咁諗係正常既
但提到滅世同契約
令我覺得無咁簡單

想要加速轉圈loop version

但故仔應該唔容許魔女現世因為佢地已經死鬼晒，唔係茶會入面卡米拉都出唔到黎

見到呀祈仲有桐狗石川界人
追了

thx

有松岡就追

松岡個角色主要係比牙祈撚

佢要做反派先好睇
好似怠惰dxd落第
平時桐狗反而太公式

你講現實定劇情？

both

其實佢有冇諗住減下肥

應該仲可以快D

松岡忙到閪咁
邊有時間

今季係咪完左？ 好想睇莎緹菈

都話重有一集

[閒聊] 長月談論關於多娜的一些設定(小說大雷)

11、如果emt和多娜同處一室會發生什麼？兩個人會對話嗎？
答：emt會對多娜嘰里呱啦說一大堆，多娜不停咂嘴

百合香噴噴

岩岩未爬完文，而家睇到 唔該

佢仲要打ff14 支那肺炎有排wfh開新坑

emt 不停說教

睇鬼佬reaction
個個見萊因都好激動
見到rem 立即話無可能

淨係睇動畫

今季好多唔明If又係咩嚟

其他魔女咁好人出黎阻止佢既
係咪姐係如果簽鳩左約個魔女就會好似打機咁
當486人生係隻game亂鳩咁試試到滿意先再過關

IF線你可以當外傳咁睇
係作者以前寫落
寫巴魯斯係某D情境下揀左第二條路黎行
例如最出名既雷姆IF線
同埋今集如果同多娜定左契約之後既強欲IF線

得憤怒係出自好心出嚟阻止
色慾係同多娜有私怨想報復佢
暴食同傲慢出嚟食花生

屌，睇完今集想棄多娜股，之前佢安慰486差D哭能左

話說點解最近呢幾集崩成咁，留budget俾下年/ 最後一集？

因為武肺WFH

今集如果我係486應該明知雷姆係假既都會沉船

會沉既話上季沉左啦

岩呀
「我喜歡Email」DLLM死渣男

第二季呢段日子經歷既野觀眾都頂唔順486咁撚慘
我係佢本人既話去到見到雷姆一定痴撚左線

我唔明點解486會拒絕
明明接受左都對佢無害
話明係契約一定有代價嫁而且個代價根本唔算得D咩
唔付出依個代價比你去搵多娜都無咩意思
假設多娜每次比486任搵486每次去搵多娜又要重新解釋個情況
每次去搵多娜都係會滿足佢好奇心嫁啦

有無小說黨有得補充下點解486會拒絕 定係我本身理解有問題

同理心。佢見BETTY太慘。

同埋你可以理解為，就算明知最快最好結果，多娜都會點你死返一百幾十次試晒dark soul啲陷阱先俾你通關。完全冇同理心可言，純綷當你係一件工具或者GAME咁洗。

你諗下如果死果個係你，你會點？

之前睇小說我都有巴打既疑問
明明上一輪佢都決定堆屍流咁搵答案通關 咁接受契約應該可以死少啲 易啲通關

依家睇返原來係好絕情咁想486要死更加多次去知更加多既野

Btw明知呢個雷姆係假但佢出現果震都係好開心

好撚正 提拉

下集有魔女大戰唸起都扯扯地

不過，屌，見到假雷姆都好開心

佢用生命作賭注係因為冇得揀姐
但有條友知答案但「死」都唔話俾你 仲要水9betty400年

486果斷放棄係好合理 實質上多娜根本完全冇提供到好處俾486+觸犯佢底線

冇追舊post想問 6位魔女唔係死咗嘅啦咩 佢地宜家嘅存在算係點？

動畫黨表示想知satella係咪同emt有關係

486其實都幾勁下，呢一刻仲理性到，始終經歷咗咁多痴線野，蕾姆突然咁溫柔出現喺面前，果一下個防備一定冇哂

媽啊 我終於追到live
之前幾日無追就爆左3個帖
勉強飛左1個
果然re0係今季權威 討論度十足

話要退多娜股嘅都係異教徒
聽到多娜話用身體安慰都得果句
係我已經即刻簽

如果係我我會直表接受契約
我是咪會直接入強欲線了

Yes，快睇强慾if

日本武肺數字又升返

個個都話多娜唔正常
但係我覺得好正常 將死亡輪迴既效益最大化
其實好理性

多娜段獨白 係咪同愛してる一樣要戴耳筒聽

如果後面啲情況仲難搞 佢根本過唔到卡死關
接受契約算係一個點都幫佢過關既保險
自己單機過可能死得仲多過接受左契約
而且出黎個結果又未必係最好
所以接受契約根本係攻略異世界最好辨法

12 gif (22/47)

咁小事就退教 你班友

Total: 47 gifs
album:
channel:

個人認為，486會好似我咁諗：

你條仆街明明知邊條路係最啱，但為左想知所有可能性，會要我死最大數。

我可能跌跌碰碰死10次會試到通關，但多娜會要我死足100次試晒所有可能性先俾我通關。咁你會點？仲要契約左你要跟佢咁講去試喎。

我個人覺得依樣最合理又合乎雙方利益一定會直接接受
想追小說先再睇IF

死萬次正常應該會精神失常
有啲死法太過痛苦

果斷背叛多娜黨
痴線婆！

睇埋下集就要等到出年

下集會繼續講呢樣野，就係到底好唔好咁樣用死歸

可能接受多娜就可以攻略到
但486接受唔到要同個冇同理心既人一齊
486正正係因為有同理心，想救哂所有人先會一直使用死歸，如果唔係佢根本唔洗死咁多次
試問一個咁重感情既人點會接受到同個冷血既人一齊
係生理上接受唔到

我見有好多if線
係咪由呢度選擇揀邊個魔女
七原罪本身就人性的七種醜惡
呢套動漫世界觀好大
有好多迷團
又有好多彩蛋
直程可以做三大柱之一

都已經係糞驚
下下想通關都要全cg全成就全彩蛋 點會係效益最大化
師兄理解錯多娜既願望

唔關事 if線其實無冠過大罪名
只不過裡面演化完既486係有某種大罪既特質 所以大部分人會用大罪名冠名if線
If線實質係每一章486係轉折點揀錯果時既未來故事

佢每次好權能都要死一次
俾我幾百次之後都神經失常啦
我覺得係一種curse
呢套動漫可做jump三大柱
雖然我唔知jump宜家係邊幾柱

及早投資Betty

Jump柱係漫畫
呢套原作係小說...

共產黨全黨死清光

當佢知道多娜所有同情，理解，安慰既說話全部都係假，全部都係為左呃佢扮出黎就真係太嘔心。

你話應該理性考慮，但係兩個價值觀完全唔同既人點合作

同埋死同痛果個係昴，佢唔同意都無得話佢

多娜係果種，明明條路一睇就知伏，但係想知點伏，昴會點死就點昴去行

當然佢會話佢唔識預知未來，做決定唔係佢，無得怪佢，但昴知道多娜既本性根本唔明白佢死既痛苦，只係想滿足，點會定契約

如果唔諗得咁簡單

多娜教堅定不移 叛教嘅都係垃圾

死幾百次未好
好似第三章咁老賊話如果多娜幫佢，要死成萬次先過到

作者話有多娜的話，打白鯨要死一萬次wo

到底有幾多個選項可以揀，好有趣

多娜強逼症患者 要全地圖全收集

我都覺得係指486
486令emt死嘅罪
=帕克滅世嘅罪

魔女係死咗，但靈魂冇消失
茶會都係靈魂世界，所以佢哋係以靈魂狀態現身而唔係肉身嚟

動畫黨最想睇莎緹拉

真係有? 講咩架?

如果簽咗約會點
不過有劇透

上集

今集

期待下集緹拉唔遮樣嘅close-up

接受多娜既男豬既故事

想知李依會配莎緹拉配成點

咁我都知 咁會有咩唔同影響~~~

再講就劇透

加密劇呀 我OK

到底今季播咗幾多次realize
下季又新op了

呢個多娜有啲似

想被劇透

MORE

op 3次
ed 7次

咁下集應該有op

我之前3集估咗3次有op，都係冇

今季可唔可以有一集齊op ed啊whitefox

動畫無左第二試煉，昴因為魔獸詛咒死左之後，emilia同羅茲嗌交然後放棄皇選，除左頭兩個scene，無哂其他人喺昴死後有幾傷心，反而艾爾莎、大兔咬死真係可以cut，不過可能wfh畫唔切

下集應該都好多嘢做，估計頂多得其中一個

我本身都好期待Emilia同羅茲嗌交嘅場景，特別係因為Emilia so far冇乜表現機會
我覺得本身第二試煉嘅劇情張力可以更加大，但可能篇幅問題或者係WFH問題啦
不過我覺得動畫黨睇嘅時候應該唔會有太大問題嘅

我估冇op
Ed就一度播一度做

上面都有人答咗 但補充少少
作者Q&A講過第三章王打白鯨同怠惰 486死咗幾次
但如果係俾多娜老點 會死一萬次先過到

開始招募帕特拉修教員

同埋價值觀都差好遠
Betty俾佢水咗400年
佢都覺得咁樣好好

「最好的未來 」 486根本唔會知多娜的定義係咩

唔知會唔會救到雷姆呢

多娜唔會理你感受
佢會想睇哂所有唔同嘅bad end，由得你keep住死
有排你受
你當故事睇咪好似覺得冇乜嘢，如果你代入486，你係狂死嗰個你會點諗

同埋知道佢咁對betty，你仲覺得依個人值得相信？

emilia少有既加分位都無埋

Btw我已經feel到下星期又會好多人唔明點解昴要

首op都麻麻地 我一日聽得十幾次

g持

聽得多覺得幾唔錯

Myth and roid op 同Ed仲係好洗腦超越唔到

真心覺得麻麻哋每次都會聽到打冷震 加埋畫面望住男主係咁死 燃得嚟又心疼
真係好彩咁少播 如果唔係集集一開頭就打晒冷震仲得了嘅？

都話，由上幾集已經見到多娜醬隱瞞好多野，好多野專登唔講清楚

每個魔女都好有性格

憤怒真係好正

Op播返之前死過既經歷先正啊

中間段間奏好撚正

憤怒黨

型得嚟又有一份可愛喺入面

心地又好又提主角中伏
又大波

救咗佢兩次
仲要兩次都好緊要

佢咁正，主角有冇同佢“溝”通下

求劇透

唔知係咪unpopular opinion
我覺得今次op嘅動畫係三個op裡面最好嗰一個
歌嘅話我覺得redo好聽少少 不過歌詞就一定係realize

我都想知下半季或者之後佢仲會唔會出場？

副歌嘅話我覺得Realize仲好聽過redo

邊到有20卷睇

背教既你地唔係真既教徒

冇鍾意過多娜

下半季？

意智力夠強 其實接受都可以

btw補返句：樓上上上上 "主角有冇同佢“溝”通下"嘅答案係：

有出場就得

睇強慾IF就知

實際上7個魔女即使睇完小說最新進度之後都仲係好迷
嗰啲謎團應該好後期先有機會解答 所以之後嘅出場機會一定會有

首先要肯寫

負評比jump
唔好用jump 污染re0

期待憤怒之後劇情會點

佢應該唔知re0係輕小說嚟

假如真係簽咗約，但係只要轉咗save point就行唔返轉頭，咁其實好有可能試唔晒所有路

而且萬一save咗嘅位係已經死咗某人，咁一定唔會去到486心目中最好嘅結果

建議動畫黨即時柯煙奧托

Realize=Styx Helix
Realize OP配合埋個畫面
好有個感覺出來
冇得輸

Styx Helix神曲不解釋

Agger op2都係 但主唱換走左

佢唔畫有原因既
暫時唔可以講到emilia咁有勇氣

漸變奸笑個下真係做到癲婆個個effect

OP2 個時都仲係Mayu
Mayu 走左之後已經覺得MYTH & ROID 不太行了

op2咪係myth & roid
Styx Helix同一個主唱

原來隊嘢換咗人？

Styx helix出咗首現任主唱唱嘅ver
個feel完全冇晒

差好遠

幼女戰記嗰首係換咗人未？
覺得幾正

換左幾年

Los Los Los

依首
係換咗人未？2017年

Btw los los los係悠木碧唱

係喎ed係牙碧自己唱 雖然op ed都係myth&roid
ed正過op

無記錯 長平話下次咁多魔女出場係11章

咁係換咗人未？
之前未留意過佢地，唔知邊個打邊個

仆街仲要等幾多年...

未

Video description有寫 呢首仲係Mayu做Vocal

係咪就黎完上半季
好似都仲有好多野未講完

Thx

仲有一集

次次見到長平呢個簡稱都覺得好笑

一集都講唔到d咩啦

其實係我手快打錯
成日記錯佢個名係長平 唔係長月

一集已經可以影響股價
你睇今集

雷姆係對昴最溫柔亦最嚴厲既女人

成季都會講依章
下集咪講satella正式出場
之後下半季就應該係成章嘅高潮

下半股價會更加動盪

補充少少
係多娜執咗其他魔女嘅靈魂入夢之城先保存到
多娜靈魂消滅 其他魔女都會

下集繼續會有股價變動

婆爆

上半已經咁好睇，下半仲得了

掃把佬唔想見緹拉 唔通個個都唔想咩

下集
希望做到 解 既氣氛同氣勢出來

就好似第3章既白鯨咁!!

我DLLM我要睇RE0呀

DKLM 要等到下年垃圾武肺

4月等到7月
7月睇完10月同我講要等到1月再開

有無可能做到第5章 想睇劍鬼

經典

唔記得同大家講
其實尋日我(EMT)生日

小說黨都係

有冇開post先?

琴日喺街度唔記得登入就係唔記得咗返屋企搞

仲要ed係當bgm播

因為守著門口既怠惰走咗

一向都係
唔夠時間做
但反而覺得咁樣做得幾神

以下是2019年 多娜生日時 長月又在網路上回應網友問題 以下節錄:
13、與486究竟什麼關係?
答 : 涉及嚴重劇透 但她在486出乎意料的拒絕她後 反而在內心有了異樣的感覺

睇完真係呆咗

但係好好聽

今季拉姆股、魔女股x7、地龍股、奧托股都有上升趨勢
下季度預期股價動盪會更加明顯 第二季全部登場人物股價幾乎都會有變動 某啲墊底嘅股或者冇人諗過嘅股可能會大翻身
過埋下一集好買定離手喇

利申：長揸EMT潛力股+真愛股，最近入手咗少少Betty同憤怒股，今朝沽咗強慾魔女股去買奧托同嘉菲貓股搏下
劇透勿看

成日都話劇透 不如直接透比我算啦
橫惦都唔知幾時先睇到你透個part

感覺動畫project唔夠其他人有幾傷心 做長少少會好好多
變相小林咁好戲崩潰得咁勁反而有啲怪（代入唔到掃把佬心情）

雷姆股

今季op ed啲歌詞好貼掃把佬、emt心境
作詞一定有睇re 0小說

莎緹拉莎緹拉莎緹拉

無人做翻譯
等青文出啦

上個po已經好多人祝咗你生日快樂喇

青文d翻譯好怪
有時睇睇下會唔知佢up乜

劇透=仲未諗

睇web

我喺到諗，如果多娜識得講 我會幫你救雷姆，486肯定快快手簽咗約

如果將re0寫做jump風格的話應該會用萊傲天做主角

好撚霸氣

OP間奏嗰段
“你所選擇的未來 我都會伴在你身旁
溫暖的陽光照了進來
為了總有一天能夠將積雪融化掉 讓花朵綻放
相信這份至死不渝的愛吧”
呢段真係哭能咗睇到呢季下半返翻嚟聽感受肯定會更加深

ALLIN帕特拉修

係會486替換成萊傲天性格

然後高速腰斬

奧托

我睇個陣 又無咩問題啵
一山還有一山低 青文已經叫好

邊個網有得睇
巴哈有冇

我見好似有大陸人自己翻譯 但好似好散

期待李依會點配佢
應該要有種同emt有明顯分別嘅感覺

我諗緊會唔會都係同一把聲線
睇長月有冇要求唔同

吾名莎緹拉，乃是世界第一魔女！

記得睇第2章個陣，諗左好耐邊撚個叫毛

但人格唔同，講嘢嘅方法應該都唔同
如果係同一個聲線怪怪地咁喎

上季李依配過莎緹拉
不過得一句對白，同emt把聲一樣

今次睇下點

想唔想試下我每次可以捏爆一個人心臟嘅究極魔法？

有整合網既 之前post過
支人web譯
因為唔同人譯 文筆成日轉 譯名又唔統一
但內容都清晰明白既

我都諗左好耐
台出版 唔鬼理香港讀者

爆旋多娜

Web版同文庫差幾遠
真係冇就睇埋十九卷睇web算

會唔會好似高木同學咁

但係睇完第十九卷係未完第五章
所以我之前都搵WEB版睇埋,唔駛吊住條癮

下次web 文庫問題要放#1
好多人問過
Web內容會多啲（可能係多啲廢話）

講故次序會唔同 特別多線發展既劇情
例如文庫係講完486先再講emilia
但web可能係講完emilia先講486

文庫同web設定可能唔同

Web劇情可能去到文庫會小改變

explosion!!!

今季李依好正
有愛してる又有怕醜人格

呢度好似有啲崩但我又講唔出邊度崩

咁叫佢豬肉佬

再快啲再快啲

個表情定格咗 講緊嘢但嘴無動

而家先第6都未寫完....

直接換劍聖做主角
你以為沒有劍我就斬不斷事物嗎
你以為用看不到的攻擊就能攻擊到我嗎
你以為結界對阻止我前進嗎

486：點解.....
劍聖：得啦得啦，今次想點死呀？下次一起身好搵我啦

想睇陀螺多娜

劍聖中村悠一
十月有魔劣可以睇佢開掛

帕克毀滅世界吹到咁大
點知比劍聖一招ko

今朝先沽太遲啦，無人接貨啦

EMT股

多娜股

LEM股

錯名啊

RAM股

レム股

係劍聖太屈啫

莎緹拉股

塊面有啲腫

舊劍聖股

ching咁多圖

掃把佬股

憤怒股

但劍聖可唔可以一招毀滅世界先

我睇到呀多謝大家

劍聖永遠都會係好人

終於追完po
Btw我一早轉投奧托
搵返掃把佬個段真係好正，之前睇小說都無咁深刻

下季幾時出

小說插圖嘅多娜最多係奸 動畫變得好邪惡

出年1月

你個名

奧托教教徒

唉 到底斬開播做乜鳩
咪等於分多季

想等死人咩

屌好正

平時著到咁密實，一露個反差好好j

要屌屌支那
整個武肺出黎
本身係4月番，依家變左7月番

艾姬多娜的胸部是墊出嚟的

一招唔知得唔得，但佢要毀滅世界簡直輕鬆

艾姬多娜的胸部是墊出嚟的
艾姬多娜的胸部是墊出嚟的
艾姬多娜的胸部...

等等，有個化小醜妝既男人搵我

戈亞

為咗100%完成率

四重奏唔知會唔會玩埋佢一份

完全唔明點解拒絕
一關loop幾萬次可以唔洗咁快變老 大把時間同多娜玩 又可以瘋狂界多娜用身體慰藉
完全冇壞處

多娜唔會理你感受
佢會想睇哂所有唔同嘅bad end，由得你keep住死
有排你受
你當故事睇咪好似覺得冇乜嘢，如果你代入486，你係狂死嗰個你會點諗

同埋知道佢咁對betty，你仲覺得依個人值得相信？
淨係佢水鳩betty依點已經唔可以原諒

重要啱啱試煉先睇完自己死後其他人有幾傷心
呢個時候仲叫佢不斷死

有得畀多娜慰藉已經抵返曬

想睇多娜想同和真簽約，可以貢獻俾和真身體。
和真：我他媽的簽爆

無得同我哋啲多娜黨講，到呢一刻仲係多娜黨=I dun fucking care

你都on9

唔記得咗佢死咗之後嘅世界會繼續落去？佢身邊嘅人會點？
你要486繼續拋低身邊嘅人無數次？
就係為咗個痴線婆？
有冇見到486知道啲世界會繼續落去嗰時有幾咁心痛
加埋條友咁對betty
咁都唔明點解會拒絕？

Sor認真咗

I don't care
艾姬多娜>>>>>>>all

多娜同小圓個QB一q樣扮晒好人，講d唔講d，害q死好多人

all in

ok

死亡回歸=永生，我睇你會唔會甘心只可以屌同一塊閪直到永遠

佢將自己代入咗486個situation而唔係486個人，所以佢唔care其他人

大賢者

唔洗當根本就係

如果486都唔care其他人嘅話就唔會有依個故事

繼續歷史高位被停板

幻想緊啲黑手幫486打J

你個章畀人偷關我撚事我拎部電話發達好過

QB會介紹你玩GAME，10分神作，但結局一定係高爾夫球
多娜會介紹你玩GAME，你要玩晒全cg，全結局，先可轉game

多娜好過QB

J都揸爆你呀

使咩黑手，有緹拉親手

多娜地獄難度玩100周目

qb係中等難度但得一條命

我寧願死好過而且我覺得多娜會設計到要486係雷姆同emt入面犧牲一個，睇486點揀，慘過死

re0世界係平行時空定單線時間性
都未有定論

唔一定有死後發生既世界既

咁咪成唔到大事
486住係大宅唔洗點做野 又有人工收架
包食包住 屋企又大 又多野玩
唔救emilia 邊有咁多好野

救咗人之後要畀兩隻鬼殺，不了

好似普通異世界咁用現代科技征服

一係好似學和真咁發展現代技術

咁咪入第二章
識玩一定係第一章最尾跟劍聖走

真
有戰力最強傍住，唔驚會死，又有好待遇

咁住邊食咩先
比我就唔會住萊因屋企

跟劍聖未必係好事

但黑影mode個陣咪一樣 emt聲

口無郁
轉太耐
身材太好

佢實縮沙darkness都獻過身，條友無膽

如夢初醒獸

小說冇咁大波

每年長月會係486既生日（4月1日）就會更新一篇長篇既七大罪既if(傲慢if線，強欲if線~~~）

個人認為如果做到OVA講if線就真係不得了
尤其是傲慢if線黑暗英雄

同埋睇呢條if線就知道486點樣先可以擺脫死亡回歸呢個詛咒

真真正正咁死一次，傲慢if線真係好好睇

補充：世界未必會繼續，多娜都話只係得比權能你個個人先知會唔會繼續

多娜A夢

接受咗契約就可以任屌唔嬲

0/10

24/9 20:00
憤怒股 4
EMT股 3
多娜股 3
レム股 4
RAM股 6
莎緹拉股 0
舊劍聖股 3
掃把佬股 3

多娜把遮上面

Btw, 感情對多娜黎講唔算係知識既一種？

p牌仔俾唔到正皮，我都係486㗎 all in㗎

第6章有講多娜既過去

if線係出都出雷姆if先啦

遜炮多娜就真

奧托股 all in

怠惰if日常番

憤怒if同暴食if都好睇

色欲if

奧托 奧托 奧托

有無動畫黨同我一樣?

睇第一季已經聽人講會睇番486死後嘅世界
今集終於睇到 好感動

睇小說仲描寫得詳細d添

有小小唔明想請教下
其實486究竟實際開左幾多次茶會?
第一次就係save point前
但之後都係係墓穴同emt一齊果陣入

所以實際只係第二次?

多娜打機一定打到白金先收手

第一次茶會，獲得試煉資格
第二次茶會，討論大兔
冇錯，486只參與2次茶會

地龍股?

betty?

今次唔係茶會?

冇人要betty股
我要晒

點解唔要betty

如果係天生嘅，咁我又覺得多娜唔係咁差，咁佢理解唔到感情就係理解唔到，唔怪得佢

就算當感情係知識嘅一部分咁學咗，佢都係喺對應嘅情境做返對應嘅感情(好似之前對486面紅咁)，都唔係真正嘅感情

痴線YouTubeD鬼佬咁鬼醒既 雷姆一出場就知係假

正常都即刻估到冇可能係真
係睇吓係486嘅想像定係另一個人扮咁解

我以為係486試煉到傻左見到幻覺

茶會唔飲茶

點解satella出到黎
第一二次茶會又唔出

動畫黨見到雷姆就知有唔妥

掃把佬一次過同6個魔女密會 緊係出黎捉姦

因為愛

咪三次.....加埋今集

但係486死左去返save point
定係茶會係計精神層面 唔計肉體?

第一次茶會乜事都冇，冇出現
第二次茶會，怠惰守門口，入唔到
今次茶會

唔介意劇透先好睇

想睇憤怒if

當然計精神層面如果跟據多娜第二次茶會講起再次進入茶會的條件

+1
有冇憤怒if？

話說依幕成個上半季都未見過
係咪下半季先會有，定係下一集
定只係pv做出嚟引吓人？

有
肅清王486

所以if線都唔太關魔女事

純粹係486係犯左果條罪，先變成一個if線

所有

啱啱都google咗
原來係咁仲以為每條線都同嗰個魔女有關
原來怠惰if就係雷姆if
傲慢if同憤怒if係最勁

其實條條if線都好睇,仲要係點到題果下好野,傲慢if就係犯左傲慢罪既486

睇曬成條線就知道486點解犯左傲慢

得罪講句re:0同近期既異世界番冇得比,跟本就唔同層次

雷姆瞓咗喎，呢個肯定係假啦

憤怒if睇完會勁憂鬱

魔女教大罪司教 傲慢擔當 菜月昴

今日radio有講今期嘅配音後感係男主+真綾
可以期待下

契約簽左有無得解約

解約有咩後果

溺水

李依短髮

不過條條if線三觀都唔正常
個個都痴曬線

我唔理 總知多娜世界第一

真係出到街做OVA都要出20+

仆街精神污染黎，所有野都好扭曲

憤怒真係好女仔黎

配音果個都幾西利
講一大輪完全feel到多娜好表面無感情

雷姆果場會feel到好濃既愛意

坂本真綾，緊係啦

救咗486兩次
兩次都好緊要

強呀點解個個都打强，繁體字係強呀

今季仲有一集定要等1月先再出?

直頭係超勁

486得償所願拯救曬所有人，不過拯救唔到佢地既心

d黑手可以吞噬一切

即係jj都冇埋

反正和真有超強運
就算簽左契約 都自動行最佳路線

係入面會感到愛,
幸福JJ

淨係偷多娜醬條底褲都夠j 400年啦

出唔出到街都成問題

打J傷身，更愛自己一點吧

第幾集？

第9集嚟

“最後的”約定係咩意思

直情可以拎出嚟是旦放落一套野都做到女主角

有冇人覺得佢同唔知邊套動畫既女角個樣好似
但又講唔出邊套

條友都唔係真係表白，只係沉醉自己世界講緊自己既慾望
486都有話白毛係理解唔到其他人感情既怪物

呢part keep住自轉，唔停口咁廢up係幾表達到呢點

between, 咩工人姐姐

Top Tier

羅茲股

小說係"在最後"
多娜約定 「我一定會，把你帶到你想要的未來。」
有人投訴契約內容講D唔講D，唔公平
真正意思
我一定會在最後把你帶到你想要的未來

動畫多娜真係靚過小說好多
仲要有坂本真凌加持

仲要升左CUP

越痴線越扭曲越好睇

投票黎？
你搵張靚啲嘅莎緹拉得唔得

冇人畫

save point又唔係佢決定
佢想左emt右雷姆

下半季應該唔會睇到呢個scene

姐係純粹pv整嚟引吓人？

岩岩打完白鯨 被人稱呼為英雄
下一秒自殺

劍鬼心諗做乜9

是

有，但應該每份約都有機會唔同
例如BETTY份約指定左要"那個人"出現先OVERWRITE到咁

利申:動畫黨

下集應該有喇
今集最尾已經覺得個look好正

咁佢唔等有咩後果

動畫好似睇唔出
不過劍鬼當佢自己孫咁
掃把佬死咗佢勁傷心

色慾都似ptgf 個墨

係咪得我睇完表白之後
更加鍾意佢
佢對知識嘅渴求完全係打動咗我

多娜諗法好正常姐
你玩隻驚都唔會理堆npc死幾撚多次啦
玩夠嚕，咪比個good end你囉

emt 仲傷心
半日前講愛我
之後為咗藍色ram自殺
佢心諗咩料

你不是一個人
以前我睇完小說個幕都沈佐船
雖然知代價好大

動畫黨覺得無後果，因為多娜係想知佢會點抉擇，就算無任何人帶佢，佢自己走，我覺得多娜都會：ok原來係咁。

所以其實諗緊簽咗契約之後，其實think our of the box去做一啲甚至會影響到呢份多娜契約失效嘅抉擇，咁樣多娜係咪都會ok呢？

npc死都可以有CG圖
例如聖域居民避免被大兔食，選擇自焚
486發現了
獲得"聖域居民的末路1-自焚"
插圖一張
多娜:

理性嘅女人真係好撚吸引
佢嗰種純粹嘅理性真係
拎 Betty 做實驗然後對所有實驗結果都抱有期望嘅心態又係好正
純粹嘅求知慾

屌打隔離番嘅光子郎

睇唔出係自殺

你們都不是兩個人
我覺得呢種女人好正，會有好奇心（雖然幾嚴重）同佢一齊唔會悶，大家一齊發掘新事物，一齊學新嘢，一齊做社會實驗，好開心
好似巴打咁講，對知識有渴求嘅人好charm

獲得「戀屍的 EMT」

應該仲會刻意推EMT去死

巴打識貨
現實好少見呢啲人
為知識痴狂嘅人真係萬中無一

解鎖成就"初吻"
記錄
初吻味道為血味
知識+1
多娜:

emt:我唔鐘意你，但你唔可以為第二個女人死

多娜:等我行哂所有BAD END拎成就先

如果多娜既動機唔係不純 ,咁玩多娜教去破關係咪最理想
佢對知識嘅渴求完全係打動咗我,好想一齊追求知識既極限

多娜老虎道場常客

只係想儲齊d H scene

白卡佬發現

其他地方睇到手油二章+牢獄篇萊傲天CARRY 路線
乜咁好笑 幾時代理中文版

係對所有事物發展的好奇心的瘋狂而唔係理性，我認為

憤怒唔出黎掃把佬係咪會簽左約?

本來得40幾個
多娜個道場成萬幾個 點玩呀

係
所以憤怒救咗佢

咁on9?
比多娜sales2句就引到佢簽約

有咩咁戇鳩
你睇有咁多人背教就知多娜隱藏得幾好啦

憤怒唔出嚟就變強慾if

憤怒救咗486兩次，仲要兩次都好緊要
淨係依點已經足夠令我加入憤怒黨

雷姆if未得

點講得上最好既結局

經歷左咁多野, 簽約前有咩後果/代價都唔問下仲唔ON9
佢仲要知BETTY ON99等左400年

咁好多人都救過486喎，例如betty
又唔見你入教

唔關o唔on9事
本身聖域篇太絕望
可以依靠既雷姆又訓左
多娜又救過幾次
咁既時侯你下意識緊係唔會即時去諗壞處啦
到憤怒出黎講兩句佢先冷靜到，慢慢諗清楚

如果係講戀愛嗰種鍾意，個人麻麻地幼女
當然betty都係好重要嘅人一定要救佢出嚟
所以我唔鍾意多娜

觀眾既視角都尚且咁多人感覺被背叛
佢當局者迷有幾難明

有個靚女幫咗你好多次，又話將來都可以繼續幫你，而你仲要可以向佢抒發抑壓咗好耐嘅悲傷，係正常人都心動啦

Betty似女(仔女個女)多D

你鍾意呀祈定李依多d

個個都覺得自己去到呢啲位可以好理性，其實邊有咁易

486啱啱先睇過第二試煉啲悲劇，受完打擊，個心已經好亂，咁多娜話可以幫佢去到最好嘅未來，就好似條救命水草咁，你會即刻想捉住，唔會理條水草係邊到嚟，同埋捉住會有咩後果

cool牙咁快有效果

聲優就李依>阿祈
角色就雷姆>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>emt

今集班鬼佬reactor心水咁清
又估到false rem又叫掃把佬咪同多娜簽約

EMT +Echidna+莎緹拉股

我想問吓小說web係作到第六章79節？
如果係嘅話我就追到live
冇得再追好難頂

慢慢等下啦

一定作左唔放出黎

經歷過好多野GE，多娜之前的確幫左好多

睇每個角色都有咁多支持者就知依套野刻畫角色真係做得好好

祝長月身體健康 長命白歳 想係有生之年追到小說結局

係
我個孫個孫逆轉時間返黎同我講
長月個孫個孫更新左6章內容 準備寫7章啦!!
好感動

好似話會有11章？
係咪起馬要7，8年後

7 8年？少年你太年輕了

達芺尼 真係太FUNNY，佢興奮就係話會好餓餓

幻滅啦

愈唔齊愈快有效果 兩個星期已經可以見到分別
不過張相見唔到箍 佢用隱適美?

兩個星期見到分別
sure隱形牙箍la

雷姆股大戶報到

屌你呢個比喻真係一流

下一集要到下年？

一開始就冇信過佢
點會有人從天而降咁幫486
呢套野既作者唔會俾D咁既事發生
毛啦啦有人對486好一定有古怪
如果作者想佢寫486即刻返去溝左碧翠絲
跟住佢好撚打撚爆哂D敵人都得嫁
但就算真係咁
作者都一定要486仆好多次街先搵到碧翠絲攻略方法
唔通真係寫有個魔女毛啦啦走出黎俾你問點算
個魔女就答486拿你屋企咪有條女既
佢好撚勁嫁你去搵佢
跟住咁咁咁講，村入面呢個細路就仆街黎既
帶埋條女去打柒佢啦，再打埋個變態女殺手
跟住再帶佢返黎呢度打柒埋D兔兔啦咁咩

無記錯長月係第六章都卡左幾年有多

仲以為係波知配

12月予定發售25卷
進度應該會超越web內容

大戶

哭了

web可以收檔啦

屌 講中左

web應該唔更
放晒去文庫

應該冇用，智力又冇，武力又唔到佢，佢唔會有機會上前線。第一章完佢只係個啱識既小市民，最多介紹佢去啲咩騎士學院，畢業之後做卒

長月咁長命？

唔洗等個孫

大家覺得第幾卷可以完第6章？

我都叫改口叫長月お師様ッス

直到我醒既既卷數

中文版唔知等到幾時…

以老賊既死性，我覺得就算醒都唔方係一個好既形式
以前我曾經估過醒既時候比魔女教既人搶走，將佢變成大罪司教（傲慢呢個位仲係空）

伏筆

本身連續播
由486生日播到EMT生日

芝麻人

冇分左右聲道

正常雙聲道聽得出

鈴村健一就爽啦
晚晚都可以聽真綾咁講野

又要召喚櫻井孝宏
不要將聲優跟角色混為一談.jpg

我facebook d page推廌
十幾個講ACG的內容農場劇透哂

人地咁幫你要拿返d野好正常
佢唔講但你可以問
淨係識屌9人抽佢水
咁叻咪唔好靠人用多d個腦諗野
點解永遠都要想救哂全世界

晚晚都唔同角色玩法
同多娜真實版簽佐約既好處

動漫男主角個個都大愛㗎啦

下集要等到1月？

之前追小說聖域睇到一半就搵唔到熟肉停左
呢排追返差唔多睇晒聖域
覺得回復返記憶既EMT吸引過之前好撚多

當麻日日都救緊世界

問心當你係掃把佬經歷咗咁多野果陣，個精神同心靈係咪仲可以咁理性先
第4章就係無人可以依靠，淨係得掃把佬孤單打嘅章節黎
有個因為聽咗你秘密而令你覺得可以同作交下心嘅靚女無啦啦主動埋黎話想幫你，我一定會心動
你話佢無用腦咩？我又唔覺
掃把佬每次loop完都會based on上一次發生嘅事去做d事先嘅對策，例如早d返大宅之類
只不過係每次都道高一尺魔高一仗咁比其他野gank返轉頭
唯一可以話佢執著要救哂全世界先搞到第4章咁難搞係自己攞黎賤
但係呢樣都係作品角色嘅人格設定係咁

劇透請四重

笑左

屌你老母咩

好似話做埋下集 就要等到1月

傲慢唔係空，係確實有人拎咗傲慢因子，但係冇蒲頭做司教

屌你老母咩耐唔耐入一入個post就比人劇透左

佢件衫點解著咁耐都唔爛(第一次打臘腸成功嗰次已經爛左)
尼龍質地應該補唔到喎

上世代女版我ok

原來本身唔駛等下年?!

block埋佢啦
個block list愈黎愈長

仲一路quote等d人見多句野幾次

請馬上
BLOCK咗
#47840
#58120
劇透撚

不過好彩幾個月後都唔記得一句咁短既野架啦

咁樣都有好多可能性

咁呢個可能先係最痴線變態嗰個

艾倫：

呢句算少事
如果今集之前有人透佐多娜係全cg收集玩家
d反應應該冇咁好睇

係#58120咩

搞基好過 啲基友全部都世界最強

我連咁講有劇透都冇為意過

去乞求其他人原諒吧

乞求原諒

道歉時露出胸部是常識吧
你咩黨派

好似係32221

今次算唔算第三次茶會？
點解唔覺佢有幾強求知欲

屌你老母又黎劇透

我EMT黨

整番幾張emt露奶圖黎
比d誠意黎睇下

佢emt

本來連埋
486生日播到emt生日

多得支那肺炎

繼續招帕特拉修黨員

但賣得仲少過盾勇
完全理解唔到

柯煙奧托同最優騎士股

雷姆隔離咪殉情囉

又多條垃圾要block

其實妒嫉會唔會係所有486死左既平衡世界

emt痴左之後既怨念形成

最後成為無限loop

所以動畫市場難做

大部分人死過一次已經會患上ptsd

幾時知第二季bd成績

垃圾驚，唔玩

睇在EMT份上大人有大量

盾勇睇咗幾集覺得好無聊 故事黑暗面做得太過故意 有d做作嘅感覺

email邊有咁肥美

幾集之後已經唔黑暗啦

中大email

我冇所謂了
之後就睇滿唔滿足到其他巴打

得一張太便宜

設定上EMT大過雷姆架

緊係知啦
不過講到肥美，緊係中大email肥美過re0既emt啦

小說應該係邊到睇起

佢係咁講的
應該係暗示緊要雷姆露奶圖

中大email只係肥啫

雷姆緊係私人睇啦

落幾滴美極

咁睇應該web停更，之後會用文庫版代替。
咁就慘啦台灣文庫嗰邊翻譯咁鬼慢幾時先追到25卷比我睇之前晚晚臨瞓前都係咁追而家追到最新個集就冇得咁做好難頂

之前希魔巴po嘅，我po多次
識揀一定揀emt屁股

咁緊加要block 連幾時透都唔知
不家時爆炸的炸彈

4重啊仆街
有d小說先知啊

之前大兔都係死一次 今次死番之前死過的咁多次wo

又劇透

Sor唔記得框外返劇透唔好入

可能多懶鬼唔想睇字/等緊第二季

人氣係re0勁好多又game 又盛咁

掃把佬自殺Reset去劇透之前啦

同勁多驚搞合作
仲要又多膠出
你諗下雷姆係第一季，即係2016年去到而家仲成日出新膠
好搵到傻

第一章

我睇到16卷炸
上面我咩都睇唔到
睇小說有排追進度嫁

第2季係文庫10卷開始

又多條友要露出胸部

Sorry巴打，下次我會喺框外面加個最新進度劇透
等你睇完再一齊討論

不過好似有人想睇PET多D

母豬會唔會復刻雷姆

應該會掛

你知唔知咩係四重加密? 唔係框外面加就得

多咗咁多劇透撚

四重加密講咗N次啦
有D唔為意既字眼係劇透重點

而家先開始追返re:0第二季, 睇到一半進度就追返舊post
點知個個post都係加密多過唔加密
想睇下純動畫討論都冇

仲有睇到第三個post已經係動畫6話進度, 中間發生咩事可以1話都冇就爆post

睇埋落去咪知，個段都係動畫黨最多討論的時間

真係睇貼吧有冇人做 如果唔係等兩年後青文先睇到25卷

好在入得黎遲神運避劇透

睇web唔怕

盾勇真係估唔到咁高銷量
可能後面劇情好睇 我地唔知姐

奧托股

搵埋莎緹拉多圖先！

下個POST再點

莎緹拉未有人畫

有啲我地唔明 都可以四重嘅

真心好似正過EMT

獸人女股

正面圖

呢條女咁大有冇頭五

劇透圖

google搵得幾張

第二幅最正

大->小 普利希拉.憤怒.艾爾莎.怠惰.庫珥修.法蘭黛莉卡.色慾.EMT.RMT.多娜.安娜塔西亞.拉姆.暴食.菲魯特.蜜蜜.貝蒂.傲慢.琉茲.佩特拉 ，最後係菲莉絲
大罪名係指魔女

庫珥修>法蘭黛莉卡
色慾>EMT,RMT

菲莉絲

屌 係喎 我睇錯 自膠

緹拉股

其他魔女都白雪雪
係得傲慢黑咗一截

希望佢出pvc

無上黎一陣就發生咁多事

色欲仲大過emt真係睇唔出
偽娘都有，咩料

過咗下集可能就有

你唔係以為咁樣唔算劇透呀嘛

屌你唔好再quote啦

安娜打後個堆可當無

真係戇鳩架喎quote翻出嚟笑笑乜春啫

一齊report上面個回覆 等admin del啦
太過份

笑鳩人劇透但係自己都劇透埋一份

依家都好啦

好彩好多動畫黨睇完都唔知發生咩事，況且第六章就算會動畫可能都五六年後，一早唔記得哂

色慾唔係ipad黎既咩

唉屌，下個post 置頂劇透四重加密唔好quote
以為呢d 係常識黎

5-6年咁樂觀

我以為係劇透黎

唔好講四重，係叫噤4下個鎖，咁樣先知道咩叫4重加密

上次16年到而家20年
24年差唔多架啦

我隨口噏，根本都唔會發生添
我嗰陣直頭連第2季都唔覺得會有所以播完第1季就已經去咗睇456章既劇透睇下之後發生咩事

知陣見bd咁好賣，諗住一年內會有二期消息

bd好賣唔關事架，完全只係睇佢想唔想開，bd好好賣都可以唔開架（非jump漫畫改編既情況）

禾稈cum珍珠掛
事實上多娜先係IPad，係動畫組有愛幫佢升cup

假架d奶

等緊日本仔畫茶會本
飲完多娜茶發情，一口氣屌哂咁多個魔女

大女僕都正
仲要係名塚

你死啦屌哂咁多個即係包埋傲慢啦

我要多娜本 緹拉本 病嬌emt本

怠惰=死魚

病嬌emt本

條Jer有罪，一hi就碎

憤怒再幫你治療

暴食都係幼女

tags: blindfold, bondage, lolicon

劇情：多娜想體驗做愛既知識，然後比男豬飲會發情既多娜茶
一開頭多娜仲係好淡定，搞搞下變左母豬
其他幾個魔女咁多年黎冇扑野，順手搵佢扑
返到現實嫉妒出現，男豬比黑影食左

普利希拉

緹拉嬲到直接入茶會
搞埋一份

昴嘴對嘴錫完regame一條脷郁regame兩條脷郁regame今次多娜主動錫regame開住眼錫regame攬完先錫regame直至要一錫就扯regame
應該死一億次之後就可以開始除褲

菜月昴的數量增加了很多，而且都是發情狀態

係咪要每個post都要pin點樣4重加密+劇透list

emt 多娜:我要一個
雷姆:我……我要3個
emt 多娜:

第二季咁遲先有一來佢要整ova
Ova同今季有關
二來等文庫出到咁上下
三來white fox檔期

第三季應該要等文庫完左6章先有

咁死得啦完第六章

嗰陣第1季完咗文庫先開始第4章，同變成出得超密去追，邊估到依家開始無web底可能維持唔到呢個文庫化速度，睇下下次奧運嗰年囉

叫佢學下河馬啦

我懷疑
當佢出完25卷 超左web少少進度
26卷幾時出到
可能半年先1卷

只見到佢痛苦，見唔到求知

後面悶到仆街 成班都弱智

都唔知自己痴左咩線走去睇本咁既野 完全理解唔到點解咁既劇情都有咁多人買bd

係開始報仇先好睇
之後以為會黑化
點知都係做左膠....
我覺得唔係叫主角變奸角
但有仇報仇，以恩報怨之後睇唔落
動畫放左條bitch一命

屌 你講一講我諗返起就係比佢頭幾集呃撚左去睇小說 屌佢老母

翻睇返多娜表白果幕，表白完其他魔女望住多娜，傲慢個表情真係好正

「做乜鳩？」

多娜教慎入

畫風唔掂

睇動畫都估到 之後實變成男主好勁 一個打天下啦
同刀劍差唔多

好核突

話說
Q&A曾經有人問過 486老死後會唔會返返去蘋果店大叔個位
長月答：如果未完成任務 真係可能會返返去
任務係咩 黎異世界既目的係咩
下集唔多唔少有hint
睇完下集後 再返黎思考下長月既答案係咩意思

唔係應該多娜教入咩

加埋上面果個突然quote返果條友啦

有無多娜轉轉gif

每一次486死左，果個世界會繼續run

入完夢幻破滅

有無雷姆

好難同打字機比較

樓上有

大把
多到可以自己成一個category

唔驚塵咩

目的係畀緹拉寵愛

唔一定，得莎緹拉先知

繼續劇情補充

其實一路都好好奇死左會唔會可以留係到睇下身邊既人係咩反應

即係兜個圈暗示緊多娜嘅猜測中唔哂？
多娜話486有死亡回歸係因為嫉妒唔想佢死

下集就知

@雷姆巴

吓，動畫睇唔出

樓上唔好亂黎啊

頂住

決定轉投雷姆教

我又覺得唔算錯
比死歸掃把佬當然係唔想佢死

又唔係
多娜嘅exact wordings係唔好犯錯 扭轉命運之類
咁似巨人梟同格里沙/未來某個進巨講嘅野

動畫組自己改過嚟
例如好似多娜咁 原本無咁大

呢set 有冇中字？

我冇睇原著
有唸過486會唔會本身就係呢個世界既人
而且出生唔簡單
因係某d原因先去左日本就以為自己真係日本人
而家終於係時候要佢返黎呢個世界做某D野
做到之前都唔俾佢死咁

相比早幾個月，佢依家其實瘦咗

我想問有冇人將twitter作者講嘅嗰啲解釋翻譯做中文呀我唔係好搵到

[鳩up]
掃把佬個老豆喺異世界打滾左一排，溝左嫉妒
最後都係揀左掃把佬老母所以去返現實世界
最後嫉妒得唔到本人，就破壞世界
最後比人封印左，用僅餘力量捉左掃把佬過嚟
代替老豆再續未了情[/鳩up]

睇黎大把野都要等下季先解到 有撚排等中左伏 早睇左

#25有 你碌返上去

我頭先facebook pm問咗玩具爆箱,佢話盡快會做第12集,佢話亦有可能會將第12集同第13集夾埋一集一次過講

劇透

搵到啦唔該曬

暴食if先cls

今集係上半最後一集?

下個禮拜仲有一集

色慾if

終於追到LIVE
上季睇完今日一口氣睇哂咁多集
睇呢套野個心理壓力都好大

唔知點解睇re zero特別鍾意睇埋啲鬼佬reaction佢地啲反應好正

我都係佢地睇re0啲反應好大 由其第一季15集

仲勁過486第一身體驗

呢個睇完拉姆同異色拉姆外傳加埋女僕日記第10集(?) 就鍾意咗，好可愛

最鐘意睇激動黑人

記得第一季re有位黑人一喊就馬上載返對黑超

今次12集佢地睇到試練個到都好正

黑鬼reaction最正
我睇開幾個都大反應
有啲係幾醒
成日諗到啲theory 有啲估中 有啲估唔中就好搞笑
上兩集話小丑一定係自己友 點知另一集即刻打臉

btw 今季SAO桐人失憶靠其他人對桐人既印象黎修復，我即刻諗起暴食if

大姐姐

今集話多娜係透過福音書指引Betty的行動。
咁小丑同Betty個兩本福音書係唔係多娜畀ga?
我估福音書即係多娜同小丑和Betty的通訊方式。

如果係嘅話, 小丑究竟點解要486问Betty强調自己就係「那個人亅?
假設小丑係一切按照福音書指引, 去達成自己的夙願, 咁多娜其實都透過小丑叫Betty accepts 某些人。如果Betty四百年做唔到, 都唔可以怪晒多娜。

動畫黨

小丑係想要昴叫郁betty幫手解決呢個自製既難關提升成個陣型既聲望，增加emt成為王既機會
最容易令betty落搭就係同佢講我係那個人
即係小丑利用昴去利用betty達成自己既目的

而佢地兩個都只會跟自己本書行動
你既理論正確既話，多娜唔直接喺betty本書出字，都係玩鳩佢，好奇佢掙扎聽昴定無字書既結果

真。有啲尷尬

有上bilibili

法蘭黛莉卡百味味好濃

24卷圖?

你話呢，今日9月25

似係扭轉命運
前排我明明諗到個解釋
莎提拉同486有咩關係 同點解要佢黎
但而家唔記得左

我發現好多黑鬼睇re0
佢地d反應好誇張
記得有個話睇完11集無心情返工

fake news

?

四百年内小丑不斷推薦Betty揀某些人成為「那個人亅, 而王選應該係近期ge事, 所以小丑似乎於王選之前就有意叫郁Betty。

上一季到依家Betty都試過於福音書無指引下行動。前幾集486已經質問過Betty係唔係按照自己意思行動, Betty心知肚明。反而多娜唔指明道姓叫Betty揀某個人, Betty先可以成長。
我覺得因為Betty要求「那個人亅要將Betty放係第一位, 所以先揀咁耐。

利申: 多娜黨

betty揀唔落手 唔係因為以前班人似想利用佢 先唔accept咩
仲有因為本書冇叫佢揀 佢自己唔敢決定

多娜唔似話會想睇佢成長喎，感覺上佢都唔係好care betty(自己本身都冇感情)，如果唔係就唔會見佢想死都仲係咩都唔做，至少show啲字喺本書到令betty覺得自己仲有未來都好吖

我覺得多娜唔係唔想睇佢成長，而係多娜係一個所有option都有興趣知嘅人。等於即使betty由day1就是鳩但唔小心話揾到「那個人」，或者係成長到突破盲點都好，多娜都會接受。多娜點解好滿意宜家betty個狀況，純粹係覺得呢個選擇好有趣（不過唔代表其他選擇唔有趣，因為what’s happened, happened 而betty又或者多娜都無能力回到過去重新選擇—>證明埋486點解咁吸引多娜）

你有個好大誤解
多娜係水完betty等之後就算 佢完全冇俾任何指示/提示
因為根本無呢個人存在 佢純粹好奇betty會點做

其實動畫都講得好白

你會唔會ff太多 佢話betty最後鳩等400年都揀唔到呢個結果都好好喎

佢似係科學家 搵Betty當實驗品咁咋喎 Betty最終有冇成長佢根本wfc

唔講都無留意帕克隻牙斷左

我最怕呢d 劇透
試過一次

真好基友
睇親呢段都想哭

老閪都簽啦屌

隔壁ultraman z 直呼486同試練

第六章年番咁長
投資咁大根本冇可能
一係勁飛劇情爛尾
唔做好過做

只要4章5章都收得,就唔係無可能

Agree.

1. 就算多娜可以影響到契約者的選擇, 因為個人的好奇心又或者"any option is fine", 又唔係本書寫清楚自己的睇法, 又唔care契約者的心理壓力, 究竟係唔係無良? 至少486覺得係唔應該咁做。

2a. 雖然我都明白上次多娜同人訂契約時會有所隱瞞, 但如果多娜同精靈Betty(長壽應該係吸引多娜的一個原因)訂契約嗰陣無隱瞞雙方會「互相利用」, 但保證最後會得到Betty想要的結果, 咁會唔會改變某些讀者ge看法?

2b. 現實上, 心理學家都會進行類似ge實驗, 去觀測人的行為, 咁幾時應該停止實驗?

得塊面瘦左小小但個身大份到就變松子

如果搞到魔禁3咁我情願佢唔做

我想請問下之後會唔會講返betty 當初點解要同多娜簽約 ?
同埋其實違約有乜後果 , 點解betty 走出間房周圍走黎走去都冇事

老實講, 486完全無足夠時間去諗接受同唔接受契約的後果。
上次死亡回歸小丑都講過486應該要思考「對你而言真正重要的事物只有一個」, 依家嘅486應該係唔會俾佢身邊任何同伴送死。佢死亡回歸得愈多次, 知嘅野愈多, 就有愈多人想保護, 佢最後一定搞唔掂。我覺得No deal 都好。起碼486唔洗死歸咁多次, 少啲人需要保護, 有機會解脱。

下半季會講

其實點解會覺得6章長
係咪睇web版所以覺得長?
文庫文戲少咗

川神舞 100% match

係喎屌

薇薇歐

打戲都少左

驚spoiler
n年前睇完s1
未開始睇s2
有幾好

每集都有刺激同驚喜
絕望過上季

洗唔洗重溫番上季先

我覺得可以唔洗
有時間當然可以重睇

你記得咪唔洗
唔記得咪要

我因為鬼佬reaction 片先接觸到呢套野
本身唔算追開動漫

最好啦，會更加明男主感受
仲有就係睇完之前唔好再入返嚟，多咗好多劇透撚
建議你快快手block咗pin咗嗰條友先

但係王都一開頭咁柒好難啃架喎

文庫24卷改咗啲野

期待

零之幻影講一講，先發覺web版有bug，可能長月咁先唔更

鈴村太太!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

得小說version?

係啊未動畫化

漫畫都無？

冇
用少少時間，強慾if半粒鐘乜都睇完啦

你地係咪係github個網睇？
我見得殘體字version

真係冇得講，中文嚟講係得零之幻影個班大陸fans咁有心

雷姆if有漫畫

唔係得最尾嗰part咋咩

都好過無啦

終於到太太
幾時上radio

難啲 真綾結咗婚之後都好少上動畫宣傳活動 除咗唱動畫歌同埋劇場版之外
希望有啦 想聽下佢配多娜有咩經歷

原聲都好好聽

簡單講下重點
1.真綾話今日好努力去配嗰段長表白 一早知原作比而家更長
2.真綾話男主角成日嗌 睇到都覺得辛苦
3.因為多娜都係人氣角色 有擔心過配成點 第2話之後完咗配音問大家覺得配成點 全場人話最高でした
4.因為中間插入嘅角色 所以問過下小林個故仔之後大概係點 因為小林係無睇原作打後嘅內容 答唔到 所以去咗問有追開原作嘅李依
5.以前開始就覺得小林配音好勁 最尾係咁讚佢

下回radio又搵天崎上去
明明呢兩集都係多娜主場 太太都唔上去radio

而家先知EMT同隔離美好世界個惠惠係同一個人配音

就算上左都無中字都唔知佢地講咩

都聽得明少少嘅估到大概講咩

咁你應該一定冇睇過呢個預告

演講真係配得好好

今期ptgf嘅墨都係

唔知幾時d小說先返貨

四重奏有一幕係email同惠惠傾計勁到

不過得一幕仲要有其他人喺到

話說成日都覺得聲優們好勁，四、五十歲把聲同十零歲無分別

男既通常唔得

聲優都是怪物

悟空婆婆

起我心目中已經拍得住早見異能戰鬥入面

小林有冇講點解無睇原作?想保持新鮮感去配？
正常主役應該睇原作理解多Ｄ角色嫁？

佢想貼近返個角色多啲 例如角色唔知之後會點死 如果聲優本人預先知道咗 演出嚟嘅突然感同難受感會難好多

昴係佢配真係太好

佢把聲真係好溫柔

精靈股

betty

新game隻原創角係由雨宮天配

已經ready steam一出就買

佢演技真係好好
配得好有感覺

成日覺得佢咁叫法好傷聲

已經覺得依個角色會智智地障點算

要講傷嘅又未夠岡本信彥傷嘅

我估都係，要配到個驚訝既感覺，特別係今季咁多謎

驚呀
唯有勤清潔

我鳩估下莎緹拉畀486死亡回歸能力嘅目的

400年前，莎緹拉深愛住486嘅前世(486EX)，但係486EX拒絕咗佢，同咗第二個人一齊，莎緹拉好嬲好妒忌，失去理智暴走殺咗另外6個魔女同毀滅咗一半世界。

到莎緹拉恢復返理智嘅時候，佢嘅肉身已經被封印，只能夠透過靈魂感知呢個世界，亦都知道咗自己失控滅世同時殺埋486EX嘅事，佢好內疚。佢想透過自己死亡回歸嘅權能，將成個世界重置返去自己失控之前，但係佢肉身被封印，自殺唔到，唯一方法就係解開封印，而解開封印嘅條件就係「世人可以接納半妖精」。

於是佢搵到轉生後嘅486送佢過嚟呢個世界，令佢同emt邂逅，由486幫emt贏到王選，令世人重新接納半妖精，解開封印。同時，莎緹拉畀486死亡回歸嘅權能，確保486唔會死，可以繼續幫emt王選，而自己就將愛意投射落486身上。

同動畫黨一樣
唔想睇小說搞到冇咗衝擊感
因為佢驚錄音嗰時配唔番個感情

太太本聲仲好聽過多娜

平野綾好耐無聽佢把聲

一方

咁就非常期待下集486既自白了

今季真心癲集集都歇斯底里
長月虐掃把佬
動畫虐小林

我仲睇緊第五章 會唔會有劇透

基本上佢大部分角色都要大叫同埋岡本式奸笑

問題係點解兩個人會變咗唔同世界
而封印佢既點解會整個咁特定既解封條件出嚟

加菲又係傷聲雖然唔駛奸笑

我發現好多人嘅theory都係差唔多包括我
都係估掃把佬前世係莎緹拉愛人（呢個最有可能）
之後都係話發生啲咩令莎緹拉被封印
btw今季後半 會有好多信息關於封印

最傷係五葉草嗰個不停鳩叫既主角

Lm Betty 好cute

有無LINK 睇睇
同埋個邊有無人譯24卷?

Betty： 我在等那個人出現
哪個人：你在叫我嗎？
Betty：你是誰？
那個人：我就是那個人....

如果係呢種結局我會燒晒D書

寫到去結局先算啦

六個魔女好似唔係畀嫉妒殺
同埋解封嘅條件開估咗

我估唔會咁簡單啦
應該係更加意想不到既結局

啱啱重睇莎緹拉入夢之城搵掃把佬
求睇緊第六章嘅大佬解答

小說原作插圖的畫風黎，睇唔慣TIM

我鳩估486係之後會撞到某D事件，飛左去400年前，之後先見到莎緹拉->以為係EMT之類的劇情

[/member]

同emt咁似樣
定emt=佢

唔同人但係一樣樣

心諗掃把佬把聲頂唔頂得順成季

套嘢一開波已經講咗佢地一樣樣

486依家係過埋第二次試練習

Fail咗

睇完要同多娜做埋總結先算過

[純ff]掃把佬同EMT同時失憶然後返左400年前，同時開啟400年前魔女嘅故事[/純ff]
利申：只睇到小說聖域篇

套嘢動畫係好睇，但嘗試睇輕小說覺得又長又臭
唔知係翻譯問題定點

老賊

唔話你知等你心思思

我都好想睇24卷啊

買日版咪有得即睇

日文能力未到睇書level

諗起青文 咁撚柒耐先出一本真係火

佢擺番曬所有re0開箱片

啱啱台灣發生既事

兔仔是雜食動物，兔仔很危險
多兔是真的！

1歲餵咩鳩兔仔

原來上季已經有提過點破機遇門

最近重睇緊第1季，發現有好多嘢都有伏筆

例如Betty 同掃把佬講人類只係幻影，應該係指等嗰個人等咗400年，又好多人想帶佢走，人類嘅生命好短

幻影？邊集黎？想睇番

重有好多伏筆ge，例如：
羅茲話一切都係為左要殺死龍
紫髮細路女係 魔獸事件個陣唔見左
劍魏同當代劍聖點解投入唔同的陣型
菲魯特身世 同 羅姆爺好似知道d野

betty係黑影殺左emt後話
我同羅茲唔同，為左達到目的麵好，都重係想避免悲傷

佢之前重遇過d咩事呢？
....

原版第五集開頭，掃把佬死咗喺禁書庫，新編集版第3集 26分54秒

幾分幾秒都知

買電子書機翻？

我本20卷要等到出年

其實冇死

呢個只係被吸乾後訓左 唔係存檔點黎

長平：撚鳩掃巴佬同讀者都係我既樂趣

天性使然

青文你睇下人地小書痴出得幾快

離最新差兩本還可以接受 而家差成五本

首memento真係好撚正

我係話 掃把佬死咗/ 喺禁書庫

唔係指掃把佬喺禁書庫死咗

最煩係20係果章最後一本
我覺得係理想係日版出半年就差唔多應該出台版

日版一年後有台版已經算唔錯

同第一季神曲ed1係同一個作曲

又要1001

就1001了

樓主係到? 快手推爆佢開新POST吧啦

有無咁快

係到
一就到1001就冇人想回

交比你開post
記得要pin block 條友個cm

我唔開

地球毀滅倒數 4

地球毀滅倒數 3

地球毀滅倒數 2

地球毀滅倒數 1